欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十五回 長濱ねる お誕生日おめでとう!!!

長濱ねる

お誕生日おめでとう

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

10月7日(水)欅坂46 ベストアルバム発売決定!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 8月12日(水)発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』9月4日 好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』8月7日 好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十四回 鈴寶生誕之到底幾時有得飛

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

TEMPLATE:

請返去負評再返黎 謝謝大家

搶1001師lm

BTW 唔好討論咁多
因為聽日個PO又爆了

平手「單刀直入的說，在這部作品裡面，我沒有說一句話。我曾經是欅坂46的一員，自己唱歌表演的姿態、自己的言行舉止都會被放出來，我想關於這些會有各種各樣的意見。盡管如此，還是來支持著這樣的我、經紀人、秋元桑、化妝師、還有我信賴的STAFF們，我希望不要有人去攻擊他們。那是最讓我覺得難受的。
所以，在本篇裡面描繪的事物、說的話不一定全是真實的。當然，我想要把這個5年間的故事全部傳達出來是很困難的，那並不是全部。最近，和經紀人聊天的時候說過『希望會有能把所有的事情都講出來的那一天』」

平手：（由自己說出真相）不知道會過多久，但對我而言並不是“絕對不想說的事”。我也覺得無論是什麼樣的作品，只要被做成紀錄片，都會被美化的。另外，標題裡面寫有“謊言與真實”，但這標題並不是秋元桑決定的，他也說過對這標題抱有疑問。對此，我也覺得，如果有人認為我們至今為止表現給大家的都是謊言，而紀錄片里拍的都是真實的話，那麼我會很傷心的。

from ROCKIN'ON JAPAN 10月号

原來平仔個訪問仲有一截係講個doc

LM

好多個po要爆
聽日京子
7號10號なおみく

最愛ru寶留名

有人有興幫手今晚吹多D

lm
btwねるお誕生日おめでとう

Takahiro先生誕生日おめでとう

lm

また会ってください

ごめん ごめん

保乃好gfable

LMneru生日快樂

新post留名

晌好多人九月生日

留名

無人推TAKAHIRO佢今日都生日

3點推到500個先

都係唔好 700算

1001

OKAY

後知後覺
到最後都係冇 君をもう探さない live

ru寶生日快樂 然後..

每日屌柒種花 (1/1)

呢幕係邊場

二期生個見面會

第一頁開始推

慣左 次次都係咁

推住先

TLDR
有冇咩講過
500個reply

巧似矛

咁我繼續潛水

最想睇平仔淋濕晒扮落雨嗰幕

10月隻碟無砂塵
呢隻歌係咪會封印

梳⋯原來有

而家所知唯一冇出應該得番neru 隻最後solo

neru幾時出single

佢向音樂發展

佢而家似向才女/正經主持人個邊開始

如果讀返大學都可以試下做主播

英文全劇透

暗示隊長擔大旗？

其實呢段時間都係隊長頂好多

打機ru

同埋個doc係咪冇講過啲og
neru都冇

p到有啲認唔到

睇完都好似無講過咩特別野咁

依張真係唔似佢

音驚新pool
睇黎又要大出血

月尾一週年 都係忍忍手

已抽乾左

又真係幾高下

LM
9月好多人生日 なおみく

上次分pool抽晒 今次真係要忍手抽一週

上次1-2個10連中左想要的
今次抽到乾左
還返晒上兩次的歐

抽曬所有石落依個poll

唉40抽淨係得張nibu忍手了

想睇就睇呢個微博終極劇透

睇完啲repo
聽轉角嗰陣又心痛多幾層

淨係睇字都感受倒個種長期既壓抑同抑鬱既感覺

但好似全部觀後感都係圍住平手嚟講咁其他成員呢？好似冇人提過佢地感受咁

呢套係櫸坂docu唔係平手docu喎

我指既唔止係平手,係成團都好壓抑
有講其他成員,特別係小池

冇微博

一早預咗呢套係平手doc嚟

唔通講冇平手個陣
其他mb想努力
都俾營運攪到咩都做唔到咩

11月twice 東蛋停
唔知日向仲攪唔攪到

認真 今年內都唔會完

80連得1張SSR

小池

想佢改期,因為人在HK,去唔到
但又唔想改期,咁難得上東蛋

真係ambivalent

睇左好多repo依家都想像到果doc係點，我諗好多人睇完喊除咗覺得佢好辛苦之外，都係因為粉絲同大眾都有分搞成咁，特別係平推果d，有一段係類似話 觀眾係度打call吶喊期待佢表演，然後佢係後台喊到要staff抬佢出場，唉

今次なおみく愛萌快都係pool 2 想要all in
今次愛萌set相好撚正

營運營造到平手悲劇英雄咁

想spin走究竟邊個攪到佢咁

愛萌每次都好正

第一就肯定係營運，唔洗講

第二就社會期望/言論，箱推單推粉絲

第三係mb，本身一期有力果d走哂，淨番大部分都係被動型，如果後期有人主動表現多d，可能唔洗搞到咁，不過果陣大家都習慣做伴舞，所以又好難突然有勇氣做c

其實小池果part我唔係好明，佢做完二人季節c之後當其他人係敵人 （英文tweet都寫話enemy ）？然後掉選拔？
有冇人可以解釋下⋯⋯

其實19年開始所有mb都積極咗好多

咁營運死都要就平手冇計

音驚新pool,佢地頂帽幾好睇

個repo 係平手單推個fan寫
佢都有寫其中一個續後故事關於小池

應該係有講其他人，不過寫個個無提
好似有香港人睇左，不過佢個個係無劇透版，聽佢個感想，應該有包其他人

好想睇套戲

佢講到好想係戲院睇

點解平手會唔鍾意10月pool?

講得好澎湃
唉再一次鄭重屌武肺老母

前排小池d訪問有講過，不過我都唔係好分到時序，佢話自己入黎怕生，又覺得應該將mb當敵人，同時佢又唔甘心佢排位向後跌，同時又覺得自己唔夠實力之類

佢好似後尾唔知因咩事睇開左，感覺到大家係一團人，亦都覺得佢應該要分擔到企C 既壓力之類

其實小池應該又係對自己要求高個d人，個時becky指名話佢close up 唔夠rock , 近幾年，佢close up同當年完全兩個人

依家睇完repo 覺得落選對佢需言係好hurt

佢依兩年成個人都唔同晒個樣都惡咗啲

我懷疑首歌係好強烈既開心舞
平仔似上年個心力玩殘左，應該真係笑唔出

啲人話可能似日向style

歌名都相當歡樂

佢欅共個金髮look勁型
online live 做C又俾到自己特色出嚟

佢進步好大

到依家都唔明點解係佢落選

online live的ambivalent絕對唔失禮,好有自己的風格

不過我覺得平手係咪鑽咗牛角尖
欅又唔係一定要好深沉

我覺得只要你隻歌係有一個主人翁去講出自己想法 咁就已經好欅坂

冇人成世都唔開心ga

利申：係咩都唔知ge情況之下9up

營運神操作
個陣仲要係出寫真集

又唔係樣衰/唔識跳/節目唔講嘢

果排出寫真集都落選，果然係屎花

仲要拍柒左本寫真

封面好似有條底褲

調轉諗,既然係歡樂歌,做咩唔轉C

小池帶你上海深度遊

營運係弱智的

營運的做法真係跟唔到

牙睡既歌聲

你話平手傷要休息所以轉C出9單咪皆大歡喜

三個奇女子

寧願佢地喺東蛋搞online live
講咗成年搞唔到會好sad

平手應該係代入黑暗風太耐，接近抑鬱狀態（可能真係有都未定），再加上佢應該都係對自己要求好高，碎玻璃都忘我到跌咗落去，就算轉日向風都冇可能一時三刻變番開心

可能果時傾緊新約
未肯定會留就out 左先

正常人做法係轉C＋比平手休息同養傷
上年二期有D人氣 加埋轉C一定谷到D話題，點都比放置一年之後執笠好
但呢個營運就係唔正常

可能覺得平手9連C的話題仲大

殘酷的觀眾們

全世界都想佢地換C俾平手呌下不過營運覺得if not平手 then who

又有4單

一個唔得就揾2個
雙C

新人留名
推ねる

搞到好想知10月泳池份詞寫左咩

2020年先推neru

係當其他人係競爭對手？

黑羊時期無聊 睇下欅 之後就推ねる
好開心佢復出翻

咁樣譯會清楚D

2期有無推?
考慮下hono

二期好多個都鍾意
比較鍾意天同ひかる
新二期就比較鍾意增本同大園

DD黨要人！

十月泳池就咁聽最多似晌首心動草姐
點都唔會係開心歌掛

我們10月咪知

光仔都係好女仔

2020年聽2019年的10月跳池

るんるん細細粒 成日發出啲怪聲都好得意 畫畫又靚

有得聽你就多謝營運啦仲講咁多

都無人知點解上村莉菜有得入選
泥膠起碼都靠個樣同人氣
握得好過佢嘅 入唔到，有實力嘅 入唔到
癡撚線

無account 可唔可以share睇睇？加密

完全一樣，加多個大沼，握果手先

ほの黨等緊你

・サイマジョ(2016DCDL)
・オトシン(2016有明ワンマン)
・渋谷川(2017 1stアニラ？)
・エキセントリック(2017全ツ名古屋)
→平手が当日欠席からの歯抜けver.
・不協和音(2017全ツ幕張)
→平手撃たれる＋鬼の表情編
・不協和音(2018 2ndアニラ)
→菅井が代理センター
・ガラスを割れ！(2018幕張)
→平手がアドリブからの転落事故
・二人セゾン(2018 幕張)
→負傷の平手に代わり小池がソロダンス
・黒い羊(2019 武道館)
→武道館最終日アンコール
・避雷針(2019 大阪)
→欠場中の平手が電撃復帰
・ガラスを割れ！(2019 東京D)
→平手転落事故以来のガラス
・不協和音(2019 東京D)
→限界の平手に鞭を打ち送り出す
・角を曲がる(2020 東京D)
→極限の平手に鞭を打ち送り出す
・10月のプールに飛び込んだ(9th sg)
→幻の欅坂46 9th曲
・誰鐘(2020 無観客LIVE)
→欅坂46改名発表

Doc嘅scene 大家可以參考下

應該都好多人有疑惑

最新條trailer 多左好多新鏡頭，悲壯到一個點

仆街係巴士睇都眼濕濕

冇得睇講咩都冇用

同埋我地偉大ge官twitter 繼續都唔做野

越睇越sad

官twitter會做野就驚了

電影都上埋都未見有咩宣傳計劃咁

最後接去敲鐘,有種由黑暗去光明的感覺

日向個套都有3個member開showroom介紹，
欅就無

佢有攪前夜祭個啲不過同時攪sr都得姐

咁唔怪得18年頭個武道館要揾平假
都無人肯代

呢啲情況咪又係fans做
個個只係識吹奏平手天上有地下無
擺明三殺位
俾你都唔會想做

所以係過咗個次欅mb先開始識振作

做成*

TAKAHIRO先生呢句好大鼓勵
跳出自已感覺 唔洗跟住平手個方式一樣係行得通，點醒到佢
平手係好 但一定唔止得一個方式表演

如何不愛小壽司

所以個次4款7單 係幾正

抖陰不了

抖音

好啦 我依家更加唔明點解跌選拔

19欅共都跳得好好，跳沉默的大多數後段佢個樣好似跳到就嚟要暈咁一移到去前排就立即換返個鬥志樣

即刻有圖

睇完新嗰條trailer而家好撚抑鬱
我永遠愛平手友梨奈啊hi

我淨係知日向d宣傳贏欅坂幾條街

明明同一個營運

有幾多人 有幾多budget都可以好大分別ge

我就唔信欅的筆直會少過日向

好鍾意呢啲fans畫
follow左幾個

唔知個doc有冇可能放上啲網上平台播

等半年後出碟la

尋日youtube睇左一個節目
係藝人唱歌之類
Cover 日向歌真係搵到日向其中幾個合唱，但另一條片cover玻璃dance就淨係搵跳舞YouTuber一齊跳

近藤春菜?

增本

775連口罩都賣埋

佢咁多野賣

買3個送車奇同信咁都諗得出

買未?幫你?

Yup yup

補link先

個口罩冇用不了

落畫之後有冇得上住Netflix先
半年點等

推剩150比你地

Z

大家繼續

【SHOWROOM配信】
#東村芽依 9/6 20:00

不過點解日向唔攪bd sr
小坂攪應該過10萬加大把課金

wfh井口

D filters

因為佢地唔慣玩showroom掛

d泡好煩= =

日向都唔慣咁欅個啲係咩

本來以前都唔常開showroom

日向好似大部分都試過sr審查㗎喎

我估miku生日會開sr

入左之後咪少
佢地開親都係公司叫
又唔係自己想開就開得

欅坂嗰個係再之前森主播cover㗎
今次對決唔係跳欅
不過doremi好似真係單曲入面傳唱度最高

同nao一齊開

希望2個會一齊

埼玉三人組開生日party showroom 我都ok
Nibu Miho

爆po了 新po見

1001未

我要1001

2020

想買有cheki，，